不要人工島 我要遊樂場

左膠挾住成班有心出嚟示威嘅群眾玩膠
咁撚樣嘅口號都嗌得出，睇路啦